加拿大兩大電訊商棄用華為5G

【國際早班車】加拿大兩大電訊商棄用華為5G

推

支持

好多加拿大市民同我講支持

直接上6G

美麗風景

天天清早最歡喜

舉雙手赞成
但是我仍然不會在下屆大選中投票投票給J.T.

歐美黎講最垃圾係塞爾維亞
已經冇得救

德法第二柒

其他好似開正常返

290萬加拿大簽名支持

香港幾時先有電訊商棄用華為5G

英都已經決定唔用華為

review緊咋

睇個勢five eyes會一齊唔用huawei

點會

好波